新手買無反機求推介

用黎影人 大自然 建築物 同拍片
想要180度反mon
聽講Sony無反機拍片好出色
但得舊機一兩部係成個mon反
跪求巴絲介紹
Budget ard6000

同求 不過我想要Canon

180度自拍呀？

得m6

會啊 去旅行拍吓生活片段

呢部都幾多人推介

買部go pro囉

6000蚊選擇應該唔多喎
canon m6 18150kit都要6000
a6000的話，1850 55210都5000幾...

買osmo或者智雲夾電話咪算。

M6硬係伏伏地

點解咁講

你係咪想聽呢d
Canon EOS M3，M5 和M6係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

屌，功課又唔做，入去新手買機Post，睇吓買機基本要問自己咩問題先啦。

睇咗啦

咁點解伏

就係睇完潮文覺得伏